講真你班毒撚追女咪咁撚煩啦

講真好多毒撚缺乏追女機會，一有機會同女chat就會犯左一個通病就係煩撚過閪咁，成日係到諗話題一輪嘴咁強姦人地個Whatsapp，講真你咁撚樣搞會嚇走左個女仔，做返自己就得。如果個女仔對你好有興趣既話，基本上你講乜撚佢都會接到，雞啄唔斷咁。

第二就係唔好作文啊！屌你班毒撚，問心如果有個肥婆/一個啱啱識既朋友send一大堆字比你，你會有咩感想。第一個感覺一定係心諗：呢條友9成9係on9.

總結就係如果你同個女仔Whatsapp ，做返自己，個女仔對你有興趣會比signal你，咁你識做啦 。

屌你講咁多做咩呀
一句講曬你班毒撚千其唔好溝女咪得
毒撚照下塊鏡都知自己唔會溝到女啦仲搞住人

1. 做返自己就會有女仔對你有興趣既話
就唔洗搞咁多野啦

2. 而家咪做緊自己囉屌你老母

我一直在做自己

咁如果本性就係好多野講呢?

你個名

毒撚又唔溝得女既 ，毒撚又一定樣衰架 。想睇你咩樣咁型仔咁有條件可以溝女。

咁咪啫係個女仔對你冇興趣lo

熟左就ok,但如果初初識你咁封我係仔都封你whatsapp

咁煩

扮撚晒野果下睇番真係想噁

毒撚做咩都係錯架啦
毒撚根本就無資格同異性講任何野

由你問得出呢句就知你唔了解咩叫毒撚啦
靚仔嗰啲叫怕醜內向係唔會溝唔到女
柒頭先叫毒撚呀

毒撚通常指即冇異性緣

先唔講毒撚多數性格扭曲古古怪怪，因為呢啲係溝通落先知。
問題係大家三唔識七，
但係人地同你講句嘢嘅意慾都冇
就知道連最基本外表都出事啦下

有樣 煩都變唔煩

呢位巴打就心水清喇
我呢啲柒頭 啲女見撚到我個柒款同樣都走夾唔抖啦
邊會溝通到呀
樓豬仲喺度教毒撚溝女
慳返啖氣啦溝到女就唔係毒撚啦

靚仔主動=浪漫
毒撚主動=性騷擾

可tg問你d野？